---
author: lullis
categories:
- Notícias
comments: true
date: "2008-04-22T01:06:21Z"
slug: planos-de-nosso-editor-chefe
theme:
  name: twitter
title: Planos de nosso editor-chefe…
wordpress_id: 277
---

Nosso editor-chefe tem planos de dominação mundial com o blog. Ele quer montar o primeiro blog de computeiros que recebe acessos de 10 milhões de visitantes únicos/dia. Depois de conseguir esses leitores, ele vai desenvolver um applet Java que forma imagens psicodélicas a uma taxa de 4,78 FPS, hipnotizando a todos e fazendo com que as vítimas enviem a senha do cartão de crédito para ele, por twitter.

Para executar esse plano diabólico, ele precisa de artigos interessantes que chamem a atenção do público. É só por isso que ele fica nos pentelhando por email, cobrando artigos e novidades. Quando ele fica sem material, ele começa a trabalhar em um [site de vagas e empregos](http://job4dev.com) só para ter _qualquer coisa_ para contar e chamar a sua atenção. Um porre.
